突發.中環做咩事！

做咩事咁撚多人 可唔可以再多人啲！我仲抖到氣呀！

1

2

3

4

光復香港

時代革命

差你一個呀

中環定中聯辦

中環